【信陳雲】美國男子認為新冠疫情是騙局結果妻子染病死亡

【Now新聞台】新型冠狀病毒疫情大流行，造成全球逾2360萬人確診，美國是疫情最嚴重的國家，累計已有590萬人確診，18萬人死亡，但仍然有人對病毒不以為然，甚至認為只是一場騙局。

英國廣播公司報道，美國佛羅里達州一名的士司機認為新冠疫情並非真實存在，只是一場騙局，拒絕遵守防疫措施，結果與妻子雙雙染病，妻子更因為病毒導致心臟併發症死亡。

住在佛羅里達州的的士司機希欽斯相信互聯網上流傳的一種說法，指新冠疫情只是捏造出來與5G科技有關的一場騙局，即使病毒真實存在，亦只是類似流感的普通疾病，希欽斯的妻子埃蘭亦認同，所以兩夫婦都拒絕遵守政府的健康指引，沒有佩戴口罩，亦沒有保持社交距離。

即使他們在今年五月感到身體不適亦沒有求醫，結果兩人之後相繼確診感染新冠病毒，本身患有哮喘及睡眠障礙的埃蘭本月更因為病毒導致出現心臟併發症死亡，而希欽斯接受治療後康復。

希欽斯患病期間，在社交網站講述自己的故事，對誤信網上虛假資訊感到非常後悔，呼籲其他人要有智慧，不要讓同樣的悲劇再次發生。

美國人其實都幾唔醒目

其實有好多鬼佬天真過天真嬌

好多鬼佬好撚蠢，唔係點會信中共，俾佢可以坐大吖

相信我，今年年尾侵輸咗，大家一齊做天真嬌

Just a flu

唔係唔醒，係直頭好蠢

Who is 新冠

恐懼撚

地平說，vaccine陰謀論

第日再有d傻鳩話喺連登 支那就係罪剩係笑支那可以比呢個post佢睇

大無畏

強制戴口罩太違反佢地性格，進而用各種理由合理化唔戴口罩。

反強制講得通 但反口罩真係太醒目
P.S. 多謝世衛

超 習大大夠話夏天會武肺會消失啦
有人敢笑佢咩

大家唔可以歧視弱智人士架

真係好多鬼佬信 pedemic 係 5G 騙局

信陳雲所以得永生了

肯定係看了陳雲的臉書

蚑共就係罪
送病毒去美國
生化襲擊

陳雲：弱感冒而已

國師應該會話本身有病，所以要戴口罩(即係本身用途)。

英國嗰條友(唔記得左叫咩名), 害人不淺

佢係咪MIB個d外星人黎，個頭好怪

香港都有陳雲啦

蠢人度度都有

兩極化 有最多勁人同最多傻人既國家

日子太過安逸

其實係個咩騙局令佢地咁驚上當

見到佢個頭頂咁細就知佢冇腦

冇話邊年夏天

武漢肺炎

新美麗世界嘅人
永遠只有快樂而零思考

留名等睇轉過撚頭又有人話因為佢信錯Trump

唔緊要 好多美國人即將再一次信錯 而且係一個總統

而好多呢啲人 其實都係連登仔最愛嘅侵侵嘅fans

natural selection

大撚把香港廢老一樣，但好彩無事，咁可唔可以話香港人蠢？

本身患有哮喘及睡眠障礙的埃蘭本月更因為病毒導致出現心臟併發症死亡

3億幾人 總有一大堆豬頭丙嘅

條友幾歲、本身有冇長期病患先。 仲有佢地身體有事仲唔去醫院就抵撚死啦 你話無病徵/好輕微就話覺己識好返啫

btw 恐懼撚又贏lu 又可以打飛機了

本身患有哮喘及睡眠障礙 屌本身有病咁一定係易死架啦 普通正常人根本無事

新皇冠

本身患有哮喘及睡眠障礙的埃蘭

肯定肥過佢老公

美國係老中青都有呢種人

我覺得會有美國人當佢個故事又係呃人

香港都係老中青男女都有

american idiot

蠢起上嚟係無分國界嘅

三億幾人得嗰千幾二千萬係醒

唔係佢死 係佢老婆死

到時陳雲又會繼續屌黃絲精神病，搞到侵侵選輸

背後實有共匪帶風向
搞死班美國佬先收手

好記得趙立堅講果句
問美國總統係咪覺得
因武漢肺炎死的美國人不夠多
果時共匪唔俾3M口罩運到美國

成個聰明笨伯咁既樣

white trash...

叫班熱狗情何以堪

唔用勁人帶領傻人會搞到宜家個社會咁，香港個個勁未以自己岀發點為先，無人execute

其實係好事，如果呢班人喺大陸，一定會係咁質疑共產黨

預左比人屌

其實大家對武肺會唔會真係過份擔心，睇返出院人數同埋死亡人數黎講，佢根本唔係好嚴重既病。至於後遺症，連登前前後後都唔少人確診再無事康復，嚴重後遺症比較好少。

個人愚見係政府有咁大吹咁大，實質就係剝奪人身自由，以防疫之名，行戒嚴之實。

利申返先：帶口罩保全家

恐懼撚唔會理，都唔會睇到痴肥鬼佬有長期病患

老老實實大把美國人成個鄉下佬咁
唔肯亦都覺得冇需要接受新事物

不嬲都係

中國咩都係騙局
但佢估唔到病毒係真

因為好多都以為自己好醒目 否定好多野 寧願信陰毛論都唔信有確實證據證明嘅事實

睇個款都知佢會信係hoax

香港人真係精神病院黎
又要支持侵
但又笑鳩美國人死

連登真係精神病院黎

達爾文或成最大贏家